學生證有咩用？

除左食野平啲

做占平啲

地鐵半價
泳池半價

你貼學生證上黎做咩

考試當間尺用

hkbu

因為真係唔知仲有乜用

sce

你係影就影高D影埋前面條女啦

冇人想睇你張19證呀

垃圾證都show出嚟

你唔係City都唔好放上黎啦